【JayLam】Heavy Rain 暴雨殺機

※注意
會有本人的 爛日文和少許粗口 直譯英文亂入

※暫時流程
主玩FPS單機遊戲 Apex
Battlefield 1 / Battlefield 4 / Battlefield 3 / Crysis 2 / Crysis3 /
超級槍彈辯駁2

※Facebook
有迷因 梗圖 二次元妹子 分享在專頁